其實習近平上台以來就係將自已推上不歸路,將中共推上不歸路,甚至將中華民族推上不歸路.

由今次運動黎睇,習種既做事手法係一D後路都唔留比人,不妥協,不協商,趕盡殺絕.
其實係佢一直以來人生既處事手法

佢自己上位,清除敵對派系,一個不留,冇計傾,個個大粒坐監,細粒打耙

黨都係,異見人仕打毒針被自殺(對比番,王丹都係坐6年,鄧小平即刻好似天使)
週街監控鏡頭,1984式監控人民,你估人民冇民怨?收埋係心到姐.

對維人納粹式既殘忍,不留活口,一村一村屠殺.

對外周街惹火頭,高調搶南海,係斯里蘭卡起海軍基地,挑釁日本南韓.一大一路軟性侵略中亞同中東

得罪晒接壤既每一個國家,都絕非善類(越南印度俄國日本南北韓) 亦都係最反華既果堆國家.(除俄國)
又挑世界大佬機-美國

佢一係就成為世界霸主. 黨內永續,中共千秋百世

否則一但佢輸左,佢本人同習家都會比政敵清算.
中共會比人民清算

中國會內亂,
維人會反擊,同陝甘回亂一樣,漢人會比人屠殺(肯定的)
週圍既國家忍夠,會向中國報仇入侵(當然香港都會獨立)

中國會被瓜分
中國人會變賤民/比人屠殺
美國日本香港呢D文明人應該都冇事
越南仔印度佬韓仔同俄仔就好撚難講(尤其係契哥俄仔)

共產黨員等住分左+報仇習派呢個又仆街又殘忍又有錢既派系
中國人等住分左+報仇中共呢個又仆街又殘忍又有錢既勢力
全世界等住分左+報仇中國呢個又仆街又殘忍又有錢既國家

.

我以為得我一個覺得共產黨毀滅緊中國，btw冇左共產黨同班愚民，其實中國人未必相處唔到

利申：殺警都唔割勇武，最好叫埋我

中國文化果種天朝皇帝貴族心態
先係導致中共對人民如賤民
漢族對維族如甲由
中國對他國如臣國
既主要原因

所以中國人係冇得救